【武漢肺炎】俄羅斯係咪就爆 , 突然一日新增 771 單

俄羅斯唔係人咁品，真係郁鳩你支那，搞鳩你一帶一路、中東非洲盟友

普京自己都吸吸可危
吞併餓囉思不是夢

以為封左支那就唔洗死
習小熊話我死都要攬住個世界死

應該聽日就會追過支那個確診數